1) В двумерном массиве натуральных случайных чисел от 100 до 999 найти количество всех трехзначных чисел,
у которых сумма цифр кратная 2.

2) В двумерном массиве Необходимо найти и вывести наибольший, наименьший элемент, сумму всех элементов каждого столбца.

3) Создать класс калькулятор, у которого 2 поля и методы для мат.операций(+, -, *, /).
а) Параметры для каждой операций менять через сеттеры, но первый раз инициализировать поля через конструктор
б) Параметры для операций передавать как параметры в метод.